（21蚊 限時特價 ）全境封鎖2 - The Division 2

21蚊???cls, Ubisoft啲game真係好唔值錢, 過一排就係咁特價

ps4冇份

主程式？堆dlc加埋幾錢先

係咪要買埋dlc先好玩?

新出唔夠半年好快就會特價
垃圾GAME

卡左起比錢個度

21蚊, 夠玩到下個月出新DLC

DLC 下個月出 210蚊
依家30LV 新DLC去到40LV

唔係已經出左喇咩

更新係3月頭先開始

可以買, 未正式推出可以玩, 官方都係做下試玩直播
BTW UBI 好撚窮

係咪都可以玩到聯機?

係 同埋 配對線上玩家玩都好快配對到

我之前有隻30左 想回鍋
ac唔見左 試過曬email
買過唔緊要但唔想再升過

PC版會唔會全撚部都係外掛加速之類?

更新都係玩新副本ma

好似三月更新直接30lv

咁洗唔洗買埋前面d dlc?

21蚊玩返十幾個鍾先夠皮

2/12 官方直播

EP3 (2/12)
- 明天的官方直播於 2/13 00:30
- EP3 更新 2/12 16:30~19:30
- EP3 會加入紐約軍閥的前導故事內容

紐約軍閥 (3/3)
- 第二年的擴充包：紐約軍閥，亞倫基納與他的手下的獵捕行動，會在 3/3 以付費DLC方式更新
- 玩家等級上限提升至40等
- 裝備2.0會包含在更新內
- 我們在二代的種種事件後重返紐約，請看預告片
- 劉菲/保羅羅德茲 重返故事線
- 你 可 以 摸 狗 狗
- 新的技能像是黏彈(新?)、鋁熱炸藥、全像投影機(類似APEX的那個角色)、電擊陷阱
- 沒有買第一年季票的玩家，EP3的故事線會在 2/19 開放，新特化需要解完戰地考察才能解鎖，擁有第一年季票的玩家則可以立即解鎖，解戰地考察可以獲得額外獎勵
- 裝備2.0會在紐約軍閥免費開放給所有玩家，包含提升裝備分數從500分到515分(世界五)
- 一但你抵達紐約你沒有完成主線故事不能返回DC
- 紐約軍閥會有五個主線任務以及多個支線任務在旁邊，包含在四個新分區內，會有新的"天堂"安全區域以及公開世界事件
- 紐約軍閥需要以 NT$ 810 購買擴充包 (可花100U幣打八折) ，其他的價格區間會在之後公布給沒有擁有遊戲的玩家
- 紐約軍閥的裝備不會使用裝備分數機制，而是採用裝備等級 30~40 區間
- 更多彩蛋/解謎可以解
- 新的臉部模組(一代的模組加回)，你可以重新製作你一代特工的臉
- 紐約的地圖會有煙霧掩蓋，你需要探索才能抹除濃霧
- 新地圖會有新的蒐集品、控制點、國土戰略局裝備需要蒐集

目標戰利品
- 目標戰利品在兩個地圖都會有

世界難度調整
- 你可以調整世界難度等級從 困難/挑戰/英雄 ，包含所有非入侵等級的任務都可以上至英雄等級，越高難度的任務會提供更高機率掉落高分數物品

傳奇難度
- 傳奇難度會加入 羅斯福/國會大廈/體育館
- 傳奇難度會有升級的NPC AI 以及更有挑戰性的NPC，並且只會以四人小隊的血量做調整
- 傳奇難度會有額外的限定SKIN

八人副本
- 黑暗時刻行動會提供給40等的玩家遊玩，並獎勵40等的裝備
- 第二個八人副本 "鑄造廠" 會在 2020春季 發布

季度/聯盟
- 季度(類似賽季)會在更新後可以遊玩，提供新的故事線、全域事件、聯盟、獵捕目標、新裝備
- 季度將會在紐約軍閥釋出後一周開放，並會加入新的軍閥可以討伐(每三周出現一隻)
- 季度會有獎勵等級與聯盟綁定
- 聯盟會有期間限定的成就，獎勵裝備以及SKIN
- 每個聯盟開放的第二周會有全域事件影響整個開放世界與任務，不包含DZ以及八人副本

政令 XP
- 你可以選擇類似一代地下世界的政令(移除小地圖之類)影響公開世界活動(任務、公開世界活動、傳奇任務都可以)，可獲得額外經驗值

新武器/新奇特
- 新奇特槍套可以讓敵方著火
- 新奇特SMG: 獎勵快速移動的打帶跑玩法，你移動會增加傷害，射擊會消耗BUFF，擊殺會增加移動速度
- 奇特裝備將會有相之前一樣的固定天賦，但是會有一個隨機的第二天賦
- 槍彈王者會有一個特殊奇特/帶名?，帶有特殊的彈夾不需要換彈(?!)，當你擊中敵方100次會給予全隊立即換彈的效果
- 新奇特/新武器/新品牌/新套裝會免費開放給所有玩家不需要額外購買DLC
- 現今所有的套裝與奇特會被重新設計
- 舊的奇特槍套重新設計成當你的手槍在槍套內待段時間後會提升第一發手槍子彈的傷害

精熟等級系統
- 當你到達40等後會有額外的等級類似精熟等級系統，剛開始會提供一些少許的額外屬性提升，後期會給予SKIN

DZ
- 暗區全面重新設計
- 所有的裝備都會被汙染而且必須要回收，包括暗區貨幣
- 汙染物品不會再隱藏裝備屬性
- ODZ 與 NDZ 會有一樣的 NPC 強度
- ODZ 與 NDZ 會有開紅的開關，但是其速度被提升，並且不會被其他動作所影響或中斷
- 灰色叛變狀態已被移除
- 每個暗區都會有三個回收點
- 暗區XP只會在與其他特工互動時給予，例: 復活其他玩家(喔所以可以開會)，保護回收行動
- 重新設計的暗區精通與提升死亡XP掉落懲罰
- 每個回收點加入彈藥補充箱
- VOIP預設為開啟
- 在失去SHD連線時的ISAC的台詞重新加入 "Transmission jammed, Proximity..."

21蚊夠玩 之後想玩再諗新dlc ma

之前出左幾多隻dlc? 唔買會唔會少d功能/玩法？

我本身買season pass
不過 果時都有幾個免費dlc
正常唔會少咗嘢
最多 少一兩個副本可以玩啫
影響唔大

依家新出嗰個康妮島都可以免費dlc

特工們，準備重返紐約 登陸 #康尼島 並再次面對狂熱的「淨化者」！

☣《#全境封鎖2》第三章，即將於 2 月免費推出！

21蚊值唔值得買，會唔會21蚊都唔值

free 俾你，等你有動機買個DLC...
一貫手法黎

DLC賣緊幾錢？

$210

dlc賺錢
二來要多人玩 隻dlc先賣得多

我覺得值

如果唔用信用卡可以點比錢

有冇tap and go
因為台灣先可以用mycard
一係搵2000fun 果d客服代購

我division 1都係30蚊買

屌 差啲買咗mycard

關關一樣玩左幾日無玩

Division 2更新左半個鐘正唔正常

已入手新手劉明

屌閪
當初為左佢先買amd
玩左一個月就afk

咁有咩好玩
日日pvp呀

其實30lv唔代表d咩 純粹開曬啲 副本 可以直接入去玩
唔使對由頭 升lv 先入到嗰啲副本玩

我覺得最好玩係1-30

咁你咪照玩囉 都係咁玩咋嘛冇分別

純粹係你唔使玩完一個副本 要走去升lv先解到下一個副本咋嘛

我前日都有開番黎玩一陣
唔記得哂點玩

今日5、6點買咗，開uplay話我未買，又話咩數位版會延遲送貨，on99

廢撚到

有無tg谷嗰啲可以一齊搵人打隻game多人打真係好唔同

前期係咁 之前都覺得好悶 endgame後先開始嚟料 玩法多變咗好多

同求 solo play 太悶

Ps4一出即買
玩到3職滿晒點 冇玩
係幾好玩既

discord division2

ps4有無優惠？

pc 先有21蚊

us ps store都有$3 usd
但hk冇跟
不過槍game都係買pc好 21:9+mouse

買啦 買買買

宜家仲有無有就今晚買黎丁下

應該有 除非冇

210就見有！
21蚊係邊到㩒？有無link可以俾呀ching

安裝咗ubisoft未

星期五買到依家都重未玩得

玩pvp？

無乜興趣

新account?係要等下 我舊account 即時dl到

210係有dlc
我啱啱21$買左標準版

比錢買game都要等 ub你係得既

有無人開GAME更新勁耐?半個鐘都仲係更新緊

重開

買咗啦
有冇啲咩貼士？

PS4係咪無份

回鍋PC定PS4好?
PS4本身有碟，PC做緊21蚊同埋夠U幣8折買DLC

$70 now?

點解係$70架

又話去到7點

我11:30pm 買 — $21
我個fd 12:15am 買 — $70

21蚊

買就好似好多人買但DC群都唔見有新手話齊上齊落去升級

全境爆肝歡迎各位進入無限刷裝地獄

今次個暗區垃圾化
連人影都唔多隻,有外掛都係無撚用無撚聊
刷任就唔多見有玩加速車
無咗以前十秒公寓呢啲玩法

其實冇Fd玩好悶

喺PSN買左$69
有冇巴絲玩緊PS4版又想帶吓新人？

可唔可以將ps4隻人轉去pc?

遲咗買而家好似冇咗21蚊 得70

仆街仔, 咁快加到70蚊

有無人識點係美國網買?

呢家玩返 會唔會比人屈死？ 出個時 玩到30 賣左

唔會 開game試試就知

邊度有得睇砌裝攻略

youtube搵華立